警車行錯路，用特權cut線

原來盞燈仲可以咁用